（踢波）7/20，星期四，鯉魚門道，有冇人得閑？

星期四，7/20，鯉魚門道，有冇人得閑？